其實廢青咁撚廢，老友記應該幫下手

30歲以下兩蚊，65歲以上雙倍車資ok?